［突發］2020活動台最高汁6uo歡樂谷要人

Yo~

入咗黎嘅巴打絲打係咪都想玩下TG 谷解下悶識下朋友呢

就係等緊你加入我地嘅大家庭

我地癲嘅有酒聚～

想健康嘅有行山食飯睇戲單車羽毛球
bbq 露營 宿營 諗到乜柒都可以有聚！

好撚多高汁巴打絲打！！！！！

要on9 嘅人派膠比歡樂都有！！！

入黎好簡單

請㩒下條link 入去channel 再填好表格pm admin 再等下就可以

禁止厹同娘娘入黎搞串個健康風氣

一律發現直接踢

樓豬係咪放錯post?
似乎本來係應該放喺6uo仔女同盟

90後...冇得join lu
太老

收大量90 後

收人收人

00後咁點

可以